---
title: "Informations - Associations & Partenaires"
date: 2019-11-13T15:32:40+01:00
draft: false
author: "Hamadoun Dicko"
---




* # Infos
	* [Formation accoucheuses](/Boni/rapport-de-formation2020.pdf)

	* [Lettre de rentree MEB 2020](/Boni/LettrederentréeMEBsept2020.pdf)

	* [Repas solidaire 2019 - Mennecy](/Boni/repas-solidaire092019.png)

	* [ emfest 2020](/Boni/EMFEST2020.pdf)

	* [ Festival Solidaite -Ecole ou Travail 16 Novembre 2019 Cerny](/Boni/cerny-16-novembre2019.jpg)
	
___

* # Associations et Partenaires - Essonne & Mennecy
	* [Site officiel - Service Public](http://www.service-public.fr/ "Site officiel Service public")
	* [Site officiel du departement de l'Essonne ](http://www.essonne.fr/ "Site officiel du departement de l'Essonne")
	* [Communauté de Communes du Val d’Essonne (CCVE)](https://valessonne.fr/accueil/val-essonne/ "Site officiel de la CCVE")
	* [Site officiel de la ville de Mennecy (Essonne)](http://www.mennecy.fr/ "Site officiel de la ville de Mennecy")
	* [Cosive: collectif de solidarite Internationale du Val D'Essonne ](//http://cosive91.weebly.com/ "Site Cosive")
	* [Association Aïgouma ](https://aigouma.wordpress.com// "Site Aigouma")
	* [Peuples Solidaires Ballancourt ](http://psb91.weebly.com/ "Site Peuples Solidaires Ballancourt")
	* [Terre Des Enfants ](http://tde91.weebly.com/ "Site TERRE DES ENFANTS")
	* [Agence de l'Environnement et de la Maîtrise de l'Énergie
		Changement climatique - transition écologique, énergétique ](https://www.ademe.fr)

* # Quelques lien sur le Mali
	* [Site officiel - Service Public](http://www.lessormali.com/ "Site officiel")
	* [Maliweb](http://www.maliweb.net/ "maliweb")
	* [Malijet](http://www.malijet.com/ "Malijet")
	* [Le Combat](http://www.lecombat.fr/ "Le combat")
	* [Article du figaro du 4 Fevrier 2022 Par Hugues Maillot](https://www.lefigaro.fr/economie/mali-que-pese-l-aide-publique-au-developpement-de-la-france-20220203)
	
* # Infos sur Boni au Mali
	* [Boni selon wikipedia](https://fr.wikipedia.org/wiki/Boni_(Mali) "Wikipedia")
	* [Nouvelles de Boni Fevrier 2021 - Sources: Le point.fr](https://www.lepoint.fr/afrique/mali-9-soldats-maliens-tues-dans-une-attaque-dans-le-centre-03-02-2021-2412566_3826.php#)

